2揀1: 自己屌自己老母/ 比陌生人屌自己老母

我屌你老母呀

陌生人屌你老母